世界無一個組織會凍結人道籌款，令被捕人無錢打官司作辨

請做實事，而家只做兩件事

一，推上國際

令呢個世界知道黑警既威水史

二，捐錢去612

星火既手足一定會湧去612，
612而家既儲備根本唔夠

國際金融中會凍結異見人士資產

你話612除時係下個
你可以等到佢慢慢查
但被捕人士等唔到，咩都係錢

香港人錢最多

聖誕新年快樂

推

正經嘢，要推

要知道個嚴重性，係一個痴撚左線既反人道行為

up

老美幾時幫手？

有份捐錢 用自己戶口 或者 上網post 過有入數紙既商戶
請立即 提走自己戶口既錢 什至取消相關戶口

政府將會凍結有份捐錢既人士同商戶

612係咪離岸?

以前無，而家有
果個地方叫香港

快做各國文宣Twitter

告知國際政府

日文：

英文：

Retweet 及手足互科

外文手足快做各國語言

私有產權危矣！

下！你無野啊？佢拉得星火，同樣可以拉埋612

仲有冇人可以動用星火既錢

買 bitcoin 吧 !

推推推推推 嬲

美國制裁大貓就好笑

國際金融中心喎，政見不同就凍結，推到外企撤資

佢拉得612 你捐咩都會拉
但係咪咩都唔做？
錢凍結左，可以再搵
手足可以係邊到搵

推上國際
「國際金融中心會凍結異見人士資產」

請做實事

如果星火被懷疑洗黑錢
東華 公益金依堆都要查

我覺得要612就呢件事發表一下，因為大家都會關注佢會唔會係下一個

有冇文宣

大大力推！！！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

為左比澳門上位

LM等睇分化撚話封左星火就係想人捐612

納粹

Push

我覺得黑警好撚仆街 我地市民既錢都搶

但同時唔明d律師，收平少少都得掛

唔洗免費 平d la

下下幾十萬邊個有錢同黑警打

cls

依堆ngo戶口
吹佢唔脹

push

借位 行動阿
[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

lm

係反人類罪

甴近平

(行動post討論)十八區開花 燎原行動

推去國際層呀

屌仆街到

612都係用匯豐，好快死

推！！！！

有，個個組織叫中共

屌 呢樣真

612本身錢唔夠多，先有D手足因爲程序問題而搵唔到幫手/被換律師

如果d錢多到水浸咁，咁就可以多D exceptional case幫到手足

正如無國界大把人捐 佢都唔會出聲話，夠啦 你地可以暫停捐

因為多多都唔夠呀

你又知人地無平比你？
律師唔收 團隊都要收
我信佢地出個價已經係人情價
律師肯捱更抵夜去保釋手足 佢地會care錢？

有冇其他ngo 組織可以借户口用😞

推出去 Twitter

pish

心

當然有律師好啦

但你見好多手足新聞都係無律師而認罪

我覺得錢係好大原因囉

咁又唔好spread 白色恐怖

Cls

你認真？
比你比人拉 你會唔會認罪？ 屈打成招呀ching

凍撚晒無國界，宣明會啦屌你港共

外資驚未？

612至少準備定第二個收錢方法先啦係咪呀

星火真係查過度過先凍結咩
同意612唯一選擇但咪咁老定，有定心理準備好

叫612匯走啲錢好過啦

佢話你戶有份洗黑錢喎

但明明真係洗緊黑錢就係下面嗰d

真心痴撚線

推 上國際

被人打斷手腳，唔俾你見律師，唔係咁多人挨得住

推呀

呢個先係重點

咪玩啦
依加話係洗黑錢
凍埋入帳戶口係幾咁閒

係咪要禁晒 d 錢出黎 cancel account

諗清楚先 依家捐去612 佢又封就曬左資料 等612用到無乜都冇比人搞先再捐比612會仲好

全民提款

資源

聖誕快樂

【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇定的先
唔關銀行事
係第一佢個account個開戶目的用途有無唔同
第二佢的錢使左去邊到
612點解使錢咁緊手 應該係想少的把柄比popo可以入手

有香港囉

保障下自己d個人財產

Bitcoin

同意 反人道

冇離岸戶口/外國戶口前。都係唔好捐住。
一陣俾恐怖份子搶劫

推上國際

一定要推
要制裁

而家個仆街港共有乜做唔出?

趕盡殺絕！陰招陸續有來！

獨裁國家咪會，成日做添

香港依家係乜都有可能發生 唔到你唔信已經衰到好似大陸咁

香港都搞
更加無人信澳門

今次係人權問題

邊個傻仔用轉帳

呢D 一定入數

55

連被人申辯的權益都唔俾咁叫公平審訊？

星火有難 手足需要你幫手

快做各國文宣Twitter

告知國際政府

日文：

英文：

Retweet 及手足互科

美國仲等緊時機，只求美國計得準確，一招收佢地皮

走資澳門 上海

推 經濟攬炒 聖誕新年復活節
推上國際 制裁香港狗官

搞清楚而家係邊個散播白色恐怖先

要求美國取消香港獨立關稅區地位

捐款既account都可以凍結

612批得太慢

人人都做到既：撳錢！！！

要說明「該基金是以 “為所有被捕人士提供法律援助” 為目的 (包括沒有參與示威，但被失控警察隨意誣衊拘捕的普通市民) 」

再附上早兩日被告「襲警」男商人獲判無罪
( 蘋果： )
說明：「黑警害怕自己 “非法無理拘捕”這陰謀 會因受害人得到正確的法律援助而被瓦解&揭露，所以作出這次打壓行為」

「個人猜測，甚至中共指使插贓嫁禍的可能性很高」

求高手翻譯 & 以上報道嘅英文版

浸浸呢刻自己都麻撚煩

拎哂啲錢出黎先

開番個外資戶口先啦

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

屌死老母港共！香港人與你們勢不兩立！

你講緊的係合法組織

大佬仲要俾堂費㗎⋯⋯

由緊急法單野開始 岀糧拎現金+換美金 保障自己

以防萬一！

應該質問popo，點解唔封埋無國界醫生、紅十字會，以至其他NGO嘅户口？其實大家募捐嘅手法，應該大同小異…

依家封星火嘅户口，明顯係政治迫害！

下下都封幾千萬 真係個個唔洗返工就有錢收咩
唔改個收款模式 其他人都唔敢捐啦

利申 捐左5位數比星火

Agger

612會係下一個
唔可以咁集中

仲有上星期有一男一女借間屋比保釋緊手足住比人拉咗

話串謀犯罪

政府用香港人錢，僱傭政府律師去告義士
再沒收香港人捐獻給義士的錢

澳門仲衰啦

推

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

，

美國殺人犯無錢打官司
政府要 appoint 一個 public attorney 去幫佢
e.g. Ted Bundy

狗共賤到不得了

痴撚柒線

一單官司背後有好多人做野好多手續要比錢
唔係淨係個律師話唔收就得

推！！！

叫612註冊成ngo慈善機構可唔可以避免到比黑警查？

屌佢老母
Push!!!

卷 裝 八仔 等等物資
其實可以直接俾各區物資站做配對
星火/612啲錢主力留嚟俾律師費/堂費就夠啦

推爆佢

612 係一個註冊基金
成條數公開晒
而且所有嘢有晒程序章程證明用於合法行為
狗隊應該想兩個一齊搞但係搞唔到

我之前開po講過提議星火增加透明度
當時諗住係放抹黑
但係俾人鬧咗落去
估唔到竟然唔係用五毛搞係用狗隊搞

凍結異見人士資產

意圖明顯啦
取代唔到咪整臭你囉
整到你無得再衰，到時咪求其一個地方都可以取代你
小學雞嘅程度係咁上下

其實上個月唔係講左星火係用商業登記黎開咩？我覺得係呢個問題

推到美帝人道救援

但取代香港既地方可以係其他國家

推！

澳門

比大戶舞高弄低

不了

甴近平認為支那係天上天下唯我獨尊

唔出刀咪就係咁。

求置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

「國際金融中心會凍結異見人士資產」

狗acc開始怕國際制裁9up?

pushhhhhh

上個月hsbc查佢ac唔係呢個原因咩？定我記錯？

btw冇開過post唔代表係狗，真係起底嘅就用google加ac名啦

請廣傳

好多抗爭安全需知都冇寫到嘅一點

Iphone用家請定期更新至最新ios版本(現在iOS 13.3)
最好只小用XS CPU防止夾硬降低IOS版本 從而破解(好似係)

設定尋找我的 iPhone

Find my iPhone: 清除您的裝置內容

Posh

要做國際文宣
金融中心玩完

Dklm

全世界要開離岸戶口，唔只公司組織，個人如果有返咁上下身家都要，佢今日搞得星火屈佢洗黑錢，聽日求其搵個大陸人轉筆錢落你戶口再話果個大陸人戶口d錢係黑錢，跟手就可以凍結你戶口話你洗黑錢的了。只要政府想搞鳩你所有人都可以奶野。所以一定要走資。

人道基金都攪

大家開Twitter 呀

香港金總終於接受網上會員申請啦

Twitter 要人

612

行動代號燎原

推 有冇英文版

屌

仲幻想香港講人道

用洗黑錢名目來凍結人道救援用的銀行戶口，完全晤係文明社會可接受的

this is china

其實我地應該要諗下需唔需要有黃色經濟圈既加密貨幣 唔受政府監管

立即推上國際！

我戶口入嘅錢正正當當，打工收入，有交稅，點話我黑錢？

協助洗黑錢喎，識唔識架你？

612係基金，佢見佢有比人停ac咩？佢跟定ngo玩法去做行政

警察三大基金5年累收2.1億捐款
課金商鄉背景大起底

之前勁多分化撚，熱狗，五毛叫人捐星火，唔捐612
明明兩邊都要捐
一屌佢地就俾班共諜叫飯民打手

我DKLM

開定外國戶口捐去外國戶口好過啦

要求美國導彈瞄準香港發射

協助洗黑錢我理解係借個戶口出來俾人用，例如借來俾人入數再轉出，d錢就由黑錢入，出來變白，就叫洗黑錢

而家捐款者最多係用自己個戶口捐錢，個戶口本身冇問題，收入正常，正當錢捐出去，點叫洗黑錢？

其實要搞實搞得,但共產黨唔會搞,因為政府想幫泛民起大台操縱場抗爭,所以要利用612基金,消滅晒其他抗爭支援就可令612基金獨大.對抗爭者進行經濟控制.

黑警死全家

Pish

就睇下班外資咁唔咁為咗支那市場，放筆錢係虎口

推左先

求po內置頂！英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
有巴打建議 @hsbc @hsbc_uk #politicalpersecution
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

行動》吹水
*鍵戰都係行動一部分

上去拎任務推tweet

唔係! HSBC commercial account!

pu

Twitter 撚出動

應該係北京

支那 ＝ 全世界

呢招變相推郁啲人和你提，拎晒啲錢出黎換美金

中共簽咗協議呢輪都會等錢洗 大家唔好再間接比錢政府

黑警下一步又凍結612基金
香港人根本無還拖既力量

依家係香港搞任何與港共政權相反既活動
都會被打壓資金 拉人封艇

要搞援助基金 應該搞美國 瑞士既戶口

聽講D法律費用係有set下限,唔係律師話想收少D就可以

協助他人洗黑錢？有冇哩條罪？我唔幾知

美國又唔係總統話事
國會權力大過佢

721

和你提

香港已經榮獲好多人道危機既首例
一定會陸續有來

仲會唔會有大三罷啊？

你哋抖完未啊？

612我諗暫時搞唔到，唔係一早就郁左，駛有大量五毛係連登做分化。
重點係我地行外人，基金運作識條毛，搞離岸戶口係咪就無事，等佢地專業人士解釋一下好過

推推推女

True 呢個都一定係要解決嘅問題
不過612做得嚴謹過星火
相信冇咁易俾位人入

陰謀論到
事實上係612基金注册
星火用公司注册
Ordinance都唔同

再推

咪就係

正常查洗黑錢程序係可以同應該咁做
不過班狗官真實目的當然係其他 最多凍埋d類似戶口 唔太會搞平民

求po內置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

法西斯納粹,豬共係會咁做.
當勞侵成日同呢D柒頭政權嘻皮笑臉,咁佢會被人彈劾,雖然我都覺得無咩理由,但係唔係都有D天意?
反省下啦.

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

豬共一直就係咁做,豬共甚至直接將義務唔收錢幫維權人士打官司嘅人權律師捉晒判刑.連律師行D員工都唔放過. 王宇律師行嘅趙葳甚至被傳係關押期間被獄警輪.

612暫時筆錢ok!唔好急住捐，乖乖地自己儲起錢先，個pool一低就捐落去，唔好再俾佢七千萬七千萬咁凍結喇！

依家星火洗緊黑錢咩？

佢懷疑你就已經凍結你啦，入唔到罪，都凍結你啦

真係要開Twitter ac啦各位連登仔please

咪撚咁陰謀論

612係基金運作 唔同玩法
而且批得慢好緊手
應該係唔想有位比港共入到

資助犯罪分子呀

Pk

NGO就唔會洗黑錢？
屌你老母黑狗又唔凍結班NGO?

你東華 明愛幫市民就得
星火就唔撚俾幫市民？

推，不過可以點

冇？

曱近平

熱狗嚟block咗好耐

而家被捕支援得番民陣

twitter要人

有冇TWITTER LINK

手足記得清資料

一到無人敢投資中國
穩到第二個世界工廠
如印度同越南等到時
唔買大陸既上市公司
不停吹起大陸做假數
上完市亂借錢又撇帳
大把上市空殼公司啦
資產亂按亂借穿櫃桶

同意兩邊都要捐
但覺得泛民靠唔住所以prefer星火

屌你老母係到圍爐有乜撚野用
快啲開twitter打國際線

動機叵測

幾時都話，香港衰過第三世界國家

要求調查所有ngo同政黨資金來源
會唔會全部都洗黑錢？
咁撚大量現金交易

有冇睇星球大戰？皇帝就係想手足以為自己孤立無援而不再反抗
所以更加要傾儘全力去抗爭及幫手足。接仔又好養仔又好612又好
做到就要儘做。唔好因為星火比狗搞而氣餒。同埋現在只係凍結左啲錢，已進入司法程序，唔好咁快打定輸數
人權民主法案已經過咗，現在我哋就係爭最後幾步

辯

國際法庭!!!!!!!!!!!!!!!!!

我極力向大家推介用黃色支付iSunOne 做眾籌 ，收 USDT 、BTC

一定唔怕銀行、政府搞

備用唔好入612 都係出事
中大理大 都係第二擊出事

新增挪威文 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文：

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！

有共產黨既地方就只有更荒謬

推 屌你老母無人性死黑警!

呢個真係唔信
如果得一個戶口又凍結左 飯都無得食真係200萬人暴動都似

離岸戶口？

又係袋住先

咁而家仲有無得捐星火呀？
prefer?
1:1咁捐先岩

push
push
push
依家同大陸冇分別啦，話抄家就抄家
外資小心d啦，香港仲係自由貿易？

不如話凍結埋啲律師銀行户口

popo 無嘢做唔出
香港人無路可退

而家休息 好多野都比清算了

政府想趕盡殺絕，係唔係想更多人想攬炒

攬炒吧
預左死

但係啲分化撚情願食屎都叫唔好捐612喎
不過今日唔見晒啲屌612嘅PO哦...

Sorry 借你小小位
大家捐$10 幫手籌錢告黑警 好嗎

許智峰 公民起訴抗警暴
［大家埋黎捐$10又好，告班黑警］

呢個正苦既手段真係高檔次 。。。
鑊鑊新鮮，鑊鑊金！
唔死都冇用！

但香港人寧願捐9億比宣明會同5億比無國界醫生, 真係搞笑

p

仲未玩twitter既人，肯玩twitter未，有咩原因仲唔玩?

幾時為依件事搞遊行？

呢d咪法治囉～
濫拉濫告
之後無錢打官司唔比公平審訊

推呢個

推上國際戰線

捐612作用唔大，佢凍結得星火，就凍結得612基金，除非612係海外戶口(但係聽講好似都係hsbc commercial account)

放TWITTER 同REDDIT

arm

港共

612 唔夠錢會出 post 既，自己收埋 d 錢先啦

國際金融中心會凍結異見人士資產

唱到通街知
retweet

訓醒未
Trump幾時有幫過你
佢只係負責打貿易戰路線
敵人同我地一致咁解

完了

大家幫手捐下612 好驚手足冇錢打官司

岩

721 831 101

推爆佢！

第三世界軍隊都唔會持槍入醫院添
而全球最佳黑警都做埋
佢地真係衰撚過啲武裝分子

離岸銀行
Virtual Bank
Bitcoin

仲香港 ac 都多餘